［10月9一起接天琦出來］

2016年農曆年初二凌晨旺角大衝突，本土民主前線前發言人梁天琦等被控暴動等罪，梁天琦去年承認一項襲警罪及被陪審團裁定一項涉亞皆老街的暴動罪成，判囚6年，他早前就定罪和刑期提出上訴。司法機構網頁顯示，聆訊已排期在10月9日審訊，為期一日。

如果接受上訴，保釋成功 就可以接佢地出來！

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

咁鍾意mon group吖嗱？